其實諸葛亮都係中計黨

明明魏然子午谷奇謀條橋work
諸葛亮居然話怕中計縮沙
如果唔係中計黨 北伐一早成功

諸葛亮呢D中計黨應該一早讓位比魏然la
連仔個個都醒過諸葛亮

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見

堆

魏延
呢件的確係好大討論空間，但我想講係唔會因為一戰定天下，老諸當年都係覺得蜀國國力太弱輸唔起先打得保守
同依家香港人輸唔起好似，一輸就冇得翻身